有冇巴絲打有一刻幻想過同同性做愛？

曾經睇過一篇報道話
人唔係絕對既單性戀
而係雙性戀
有冇直既巴絲打幻想過同同性做愛？
唔講到做愛，打下丁，捽下碟咁
幻想明星或者朋友都可以些牙下

有

pm

分享下？

等你半粒花生

冇 諗會試過諗
但一諗就想嘔

呢d野係無得勉強既
不過你係心底覺得咩核特？

一諗會想嘔

嘔既點係？

入咗嚟即刻諗

你個對象係？

我覺得諗熟朋友會超想嘔

發夢試過 即刻札醒

但有冇諗過超正既明星

會唔會其實你潛意識係想

咁激？

可能你潛意識想
但社會抑制你既欲望

每個人心中都會有一座斷背山

可唔可以講下佢地係邊個

你有冇一座？

做愛就冇 但有幻想同同性拍拖

係咩感覺